# ระบบถ่ายภาพภายในเกมหมุนมุมกล้องอิสระความละเอียดสูงสุดNVIDIA Ansel gigapixel #
ออกซอฟต์แวร์ถ่ายภาพภายในเกมชื่อโดยเริ่มใช้กับเกมของค่ายแล้วเป็นระบบถ่ายภาพในเกมที่เปิดให้ผู้เล่นหมุนมุมกล้องได้อย่างอิสระไม่จำกัดเฉพาะมุมกล้องที่เกมนำเสนอให้นอกจากนี้มันยังมีฟีเจอร์ใส่ฟิลเตอร์ให้ภาพดูมีเรื่องราวมากขึ้นรวมถึงฟีเจอร์ขั้นสูงอย่างการถ่ายภาพความละเอียดสูงถึง
เท่าของภาพหน้าจอปกติใช้วิธีเรนเดอร์ด้วยจีพียูและถ่ายภาพองศาได้ด้วยฟอร์แมตภาพถ่ายจากยังอยู่ในรูปที่พัฒนาโดยบริษัทสามารถนำภาพมาปรับแต่งทีหลังได้ด้วยแน่นอนว่าใช้ได้กับจีพียูเท่านั้นครับที่มา
NVIDIA Ansel Mirror’s Edge Catalyst EA Dice NVIDIA Ansel post process gigapixel VR Ansel OpenEXR Industrial Light Magic ILM exposure Ansel NVIDIA NVIDIA Blog 